另一件有實力的作品是“波浪浮雕”(Wave Relief)，這是一幅牆上的作品，它的藍色旋渦是這場展覽最接近具象的意象。 畫廊:沉浸式展覽探索藍色的仙境，馬克·詹金斯，2021年1月22日，華盛頓郵報 
 填充物的雞胸肉被切成薄片，裡面有一圈蔓越莓。 用火雞胸肉、紅薯和青豆做一個單鍋的感恩節|Ellie Krieger | 2020年11月10日|華盛頓郵報 
 因為砂盤以隨機的橢圓運動運動，它不會在表面留下漩渦圖案，它不受木紋方向的影響。 可靠的隨機軌道桑德斯為您的工作坊|流行科學商業團隊| 2020年10月9日|流行科學 
 匯豐銀行現在面臨的風險是，在過去的一年裡，由於其最大的市場香港的政治動盪和經濟衰退，匯豐銀行的麻煩不斷加劇。兩份新報告將匯豐銀行的股價推低至2009年的低點以下 
 當然，自2018年以來，出現了一系列新的上市方式。 2020年8月27日，《財富》雜誌 
 哈娜在附近的café裡躲避奧特姆路嗡嗡作響的燈光，用她的吸管又轉了一個圈。 喜歡同性戀動漫的日本女人|Brandon Presser | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 小羅伯特·唐尼確認將回歸這個創造漫威宇宙的角色，謠言四起。 即將到來的內戰:鋼鐵俠大戰美國隊長3 |Rich Goldstein | 2014年10月19日|DAILY BEAST 
 關於奇怪的森林廢墟和發生在格迪周圍的神秘事件的故事仍在流傳。 肯尼亞有自己的馬丘比丘——失落的格迪城Nina Strochlic | 2014年9月18日 
 謠言四起，認為薪酬平等或她的管理風格是罪魁禍首。 吉爾·艾布拉姆森被《紐約時報》解僱:是因為金錢和性別歧視——還是因為管理風格? 2014年5月15日|DAILY BEAST 
 成千上萬的人一邊漱口，一邊在嘴裡旋轉油脂，把視頻上傳到YouTube上。 拔油:靈丹妙藥還是油水纏身? 2014年3月28日|DAILY BEAST 
 但這裡有一個巨浪，它永遠不改變自己，它的每一個旋渦，都像貝殼繞圈一樣不變。 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特 
 他知道邁拉就是這樣被拖著走的，被拖在巨大的、殘酷的、冷漠的生活漩渦中。 《隱藏的地方》|伯特蘭·w·辛克萊 
 如果從南方來的灰塵像炫目的床單一樣捲起呢? 獅子的孩子|達菲爾德·奧斯本 
 水流的漩渦把他捲到下面較淺的小溪裡。 高級生|威廉·麥克勞德·雷恩 
 他被困在炫目的光輝漩渦中，上面是黑暗。 地位文明|羅伯特·謝克利